搭扶手電梯最on9 嘅事

啱啱坐電梯（向下），我企左邊、右邊企咗條仆街
條仆街一到就即刻左轉，差啲比佢搞成個仆係到

條扶手梯不停郁唔會停，向下推，叫我點避

（示意圖）

就到九點
全世界都趕緊返工
左面全部急急腳上緊去
突然有個阿叔企定定係到左望右望阻鳩住曬

即係坐定企

前面都有其他人企

Sor手殘 企啊
自膠

建議要全民學行，再考牌